啲女係咪好中意話人小學雞？

佢成日話我小學雞 係乜意思
雖然好on9 但好sweet

is

佢講野好低b嫁

客觀描述

Thx